呢部HP notebook好唔好？

入咗太空站science，想買notebook做功課+開Bluestack/雷電，可以的話仲想特效低開玩刺客教條奧德賽

Budget 8500

唔知呢部得唔得？

HP Pavilion14 (會升16gb ram)

又或者在呢個budget有咩心水推介？

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Hp notebook 散熱好撚差
我寧願用dell/acer

唔好，完。

利申：用同賣咗好多年HP

其實要打Odyssey ，不如買部PS4打到夠啦⋯唔通你諗住上堂/喺common room打咩

咁Thinkpad用唔用得過？只系開模擬器，唔玩刺客

另外，ThinkPad推薦邊隻系列？

因為我想買部襟用的(4年以上唔壞)，唔知Budget 8500有咩襟用的牌子同機選擇，可唔可以推薦下？

Sorry for 伸手黨，先多謝各位巴絲

巴打有冇新推薦 我都諗住買呢部